為了解決其內部挑戰，該公司成立了一個專門的搜索專家團隊，與數字代理機構Merkle並肩工作。案例研究：施耐德電氣通過集中搜索實現的數字轉型| Evan Kent和Kimberly Dutcher | 2021年2月11日|搜索引擎觀察
耶魯大學Poorvu教學中心的殘疾專家Michelle Morgan說，更先進的技術提示熱鍵也很有用。在線課程對重聽人來說很難。下面是如何解決這個問題|Eli Reiter | 2021年2月9日|科普
一些人工智能專家已經證明，在更小的規模上這是可能的。人工智能聊天機器人可以讓你死而復生，有點像《達爾文·布朗》《2021年2月4日》《華盛頓郵報》
陸軍預備役的一位發言人說，2016年加入的醫學專家林納姆目前在軍隊中擔任一等兵。Boogaloo部落擁有槍支、犯罪記錄和軍事訓練。現在他們想推翻政府|作者：A.C.Thompson、ProPublica、Lila Hassan和Karim Hajj，《前線》| 2021年2月1日| ProPublica
愛潑斯坦說，如果這沒有幫助，“你應該向你的醫生或睡眠專家諮詢。”。午睡時間是新的咖啡休息時間。以下是如何充分利用它|加拉德里爾·沃森| 2021年2月1日|華盛頓郵報
我只知道這部電影是委託拍攝的；接受合同的人是一位專家。《監獄裡的一百萬種死亡方式》|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸》
著名的家畜專家和自閉症倡導者坦普爾·格蘭丁（Temple Grandin）為Reddit帶來了她獨特的智慧和智慧。坦普爾·格蘭丁（Temple Grandin）的雷迪特·阿瑪（Reddit AMA）|艾米莉·夏爾| 2014年11月18日|每日野獸
但至少有一位美國物流專家對視頻聲稱的真實性表示懷疑。ISIS視頻：美國空投武器現在掌握在我們手中| Josh Rogin | 2014年10月21日|每日野獸
有一次，隊友史蒂夫·斯通看到帕默在讀《日瓦戈博士》，他說：“一定是關於一位肘部專家的。”真正的吉姆·帕默能站起來嗎|湯姆·博斯韋爾| 2014年9月27日|每日野獸報
如果沒有這一24小時的專業護理，阿什亞將面臨其他健康併發症的風險，這將使他面臨巨大的風險。絕望的父母在逃離英國尋求歐洲兒子的其他治療方案後被捕| Barbie Latza Nadeau | 2014年9月2日| DAILY BEAST
如果能夠詳細介紹這個主題，那麼除了專家之外，所有人都會感到乏味和無利可圖。後來的穴居人凱瑟琳·伊麗莎白·多普
儘管伊莉亞·彼得羅維奇是一位能幹的專家，但就一般文化和情報而言，她只有一套平庸的設備。生活與健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
你現在必須做的第一件事就是僱傭一位一流的農民，並請一位樹木專家。《雙火焰田園詩》——沃爾特·普里查德·伊頓
此外，在專家的指導下，他們試圖打破孩子的“胡作非為”習慣。愛的朝聖|厄普頓辛克萊
這是專家哲學家、專家教師、專家公關的根本錯誤。新馬基雅維利·赫伯特·喬治·威爾斯